請民陣詳細公開及增加點人數位置

唔好再呃自己
一個遊行最緊要就係人數同規模
最可惜我地唔係無，
而係其實明明好多次都係報細
遊行真係好攰，攰過所有集會 衝擊

打尖既打尖，現場事前都交代得唔好
而家嘅優勢係到遊行仲有幾日時間

其實最簡單係係灣仔果到數

請民陣公開同交代，點人頭位置，什至係增加

我地既實力唔係要你報大
而係要準確

再係咁落去會嚴重打擊士兵

推

除夕夜唔好再叫「10，9，光，復，香，港，時，代，革，命」

起碼要知邊幾到係check point

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

點解覺得係報細既?我覺得民陣已經加左D水份落去谷大條數
616係咪真係200萬人出黎大家心照啦, 所以你要求多check point我明,但唔好先入為主話民陣報細數

lm

Push

【拋磚引玉】2019．改變咗香港人幾多習慣？

同意，要公佈如何點人數

agger

公開左藍絲政府就會話唔承認

整個閘門之類的設計，好似賽馬出閘咁一字排開，比遊行人士嘟八達通（或其他不重複的身份證明），每人自律只嘟一次，重複嘟都只計一次。

技術上無難度，只差有無團體肯做大台統籌同買器材。